第一屆連登支持警察講粗口標語創作比賽

為響應撐七犯粗口大會,特別舉辦今次比賽

形式不限,包括但不限於打油詩或四字真言等方式

勝出者可以獲得暗角打獲一次

嗯

樓主作句出黎睇下先啦